# Korean translation for csipsimple
# Copyright (c) 2011 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2011
# This file is distributed under the same license as the csipsimple package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2011.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:  csipsimple\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"POT-Creation-Date: 2011-06-09 10:18+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2011-05-08 14:37+0000\n"
"Last-Translator: Moshe Raviv <Unknown>\n"
"Language-Team: Korean <ko@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 1.0dev\n"

msgctxt "prefs"
msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgctxt "prefs_fast"
msgid "Easy configuration"
msgstr "간편 설정"

msgctxt "prefs_fast_desc"
msgid "Quick options to use if you don't know how SIP works"
msgstr "SIP에 대해 지식이 없는 경우 사용할 수 있는 옵션"

msgctxt "prefs_network"
msgid "Network"
msgstr "네트워크"

msgctxt "prefs_network_desc"
msgid "How SIP can be connected to the network"
msgstr "SIP를 네트워크에 연결하는 방법"

msgctxt "prefs_media"
msgid "Media"
msgstr "미디어"

msgctxt "prefs_media_desc"
msgid "Codecs and in-call sound behavior"
msgstr "코덱 및 통화 중 사운드"

msgctxt "prefs_ui"
msgid "User interface"
msgstr "사용자 인터페이스"

msgctxt "prefs_ui_desc"
msgid "Tweak the user interface"
msgstr "사용자 인터페이스 응용"

msgctxt "prefs_calls"
msgid "Calls options"
msgstr "통화 옵션"

msgctxt "prefs_calls_desc"
msgid "Options related to calls"
msgstr "통화와 관련된 기타 옵션"

#. Network
msgctxt "for_incomings"
msgid "For incoming calls"
msgstr "수신 전화"

msgctxt "for_outgoings"
msgid "For outgoing calls"
msgstr "발신 전화"

msgctxt "perfs"
msgid "Performances"
msgstr "성능"

msgctxt "transport"
msgid "Transport"
msgstr "전송"

msgctxt "transport_desc"
msgid "Force the use of a transport for this account"
msgstr "본 계정을 위해 강제 전송 사용"

msgctxt "use_wifi"
msgid "Use WiFi"
msgstr "WiFi 사용"

msgctxt "use_wifi_in_desc"
msgid "Use WiFi for incoming calls"
msgstr "수신 전화에서 WiFi 사용"

msgctxt "use_wifi_out_desc"
msgid "Use WiFi for outgoing calls"
msgstr "발신 전화에서 WiFi 사용"

msgctxt "use_other"
msgid "Use other networks"
msgstr "기타 네트워크 사용"

msgctxt "use_other_in_desc"
msgid "For example WiMax for incoming calls"
msgstr "수신 전화에서의  WiMax 예"

msgctxt "use_other_out_desc"
msgid "For example WiMax for outgoing calls"
msgstr "발신 전화에서의  WiMax 예"

msgctxt "use_3g"
msgid "Use 3G"
msgstr "3G 사용"

msgctxt "use_3g_disclamer"
msgid "Your carrier MUST allow you to use this option"
msgstr "이 옵션은 통신사의 승인이 필요한 기능입니다"

msgctxt "use_edge"
msgid "Use EDGE"
msgstr "EDGE 사용"

msgctxt "use_gprs"
msgid "Use GPRS"
msgstr "GPRS 사용"

msgctxt "lock_wifi"
msgid "Lock WiFi"
msgstr "해당 통화 삭제"

msgctxt "lock_wifi_desc"
msgid "Prevent WiFi idle when SIP is connected"
msgstr "SIP 이 연결되어 있는 경우 WiFi 차단"

msgctxt "lock_wifi_perfs"
msgid "High perfs lock"
msgstr ""

msgctxt "lock_wifi_perfs_desc"
msgid "Wifi lock in High perfs mode (drain battery faster)"
msgstr ""

msgctxt "enable_tcp"
msgid "TCP"
msgstr "TCP"

msgctxt "enable_tcp_desc"
msgid "Enable TCP transport"
msgstr "TCP 전송 기능 허용"

msgctxt "enable_tls"
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

msgctxt "enable_tls_desc"
msgid "Enable TLS transport"
msgstr "TLS 전송 기능 허용"

msgctxt "enable_udp"
msgid "UDP"
msgstr "UDP"

msgctxt "enable_udp_desc"
msgid "Enable UDP transport"
msgstr "UDP 전송 기능 허용"

msgctxt "network_udp_transport_port"
msgid "UDP Port"
msgstr "UDP 포트"

msgctxt "network_udp_transport_port_desc"
msgid "Port number to bind locally"
msgstr "로컬 포트 번호"

msgctxt "network_tcp_transport_port"
msgid "TCP Port"
msgstr "TCP 포트"

msgctxt "network_tcp_transport_port_desc"
msgid "Port number to bind locally"
msgstr "로컬 포트 번호"

msgctxt "network_rtp_port"
msgid "RTP port"
msgstr "RTP 포트"

msgctxt "network_rtp_port_desc"
msgid "Port for RTP ports range start"
msgstr "RTP 포트 범위 시작"

msgctxt "use_ipv6"
msgid "Use IPv6"
msgstr "IPv6 사용"

msgctxt "use_ipv6_desc"
msgid "Switch to IPv6 mode (your network and phone must support it)"
msgstr "IPv6모드로 전환(IPv6 지원 네트워크 및 전화기 사용 요)"

msgctxt "enable_dns_srv"
msgid "Resolve DNS SRV"
msgstr "DNS SRV 문제 해결"

msgctxt "enable_dns_srv_desc"
msgid "Use the application resolver to resolve DNS names"
msgstr "DNS 문제 해결을 위한 응용 프로그램 사용"

msgctxt "override_nameserver"
msgid "Use a custom DNS"
msgstr "백업/복구"

msgctxt "override_nameserver_desc"
msgid "Left blank to retrieve DNS from Android"
msgstr "안드로이드로부터 자동으로 DNS 받기"

msgctxt "nat_traversal"
msgid "NAT traversal"
msgstr "NAT 횡단 설정"

msgctxt "enable_ice"
msgid "Enable ICE"
msgstr "ICE 기능 허용"

msgctxt "enable_ice_desc"
msgid "Turn on ICE feature"
msgstr "ICE 기능 켜기"

msgctxt "enable_turn"
msgid "Enable TURN"
msgstr "TURN 기능 허용"

msgctxt "enable_turn_desc"
msgid "Turn on TURN feature"
msgstr "TURN 기능 켜기"

msgctxt "turn_server"
msgid "Turn server"
msgstr "TURN 서버"

msgctxt "turn_server_desc"
msgid "TURN server (HOST:PORT)"
msgstr "TURN 서버(HOST:PORT)"

#, fuzzy
msgctxt "turn_username"
msgid "TURN user"
msgstr "TURN 서버"

msgctxt "turn_username_desc"
msgid "Username for TURN authentication"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "turn_password"
msgid "TURN password"
msgstr "TLS 비밀번호"

msgctxt "turn_password_desc"
msgid "Password for TURN authentication"
msgstr ""

msgctxt "enable_stun"
msgid "Enable STUN"
msgstr "STUN 기능 허용"

msgctxt "enable_stun_desc"
msgid "Turn on STUN feature"
msgstr "STUN 기능 켜기"

msgctxt "stun_server"
msgid "STUN servers"
msgstr "STUN 서버"

msgctxt "stun_server_desc"
msgid "STUN servers (HOST[:PORT], ...)"
msgstr "STURN 서버(HOST[:PORT], ...)"

msgctxt "enable_qos"
msgid "Enable QoS"
msgstr "QoS 기능 허용"

msgctxt "enable_qos_desc"
msgid "Enable QoS on packets"
msgstr "패킷에 대한 QoS 기능 허용"

msgctxt "dscp_val"
msgid "DSCP value"
msgstr "DSCP 값"

msgctxt "dscp_val_desc"
msgid "DSCP value for SIP traffic"
msgstr "SIP 트래픽 용 DSCP 값"

msgctxt "keep_alive_interval_wifi"
msgid "Wifi keep alive"
msgstr "Wifi  활성 유지"

msgctxt "keep_alive_interval_mobile"
msgid "Mobile keep alive"
msgstr "Mobile 활성 유지"

msgctxt "keep_alive_interval_desc"
msgid "Interval (sec) for KA packets"
msgstr "KA 패킷 인터벌"

msgctxt "use_compact_form"
msgid "Use compact SIP"
msgstr ""

msgctxt "use_compact_form_desc"
msgid "Reduce SIP packets size. May not work on old SIP servers"
msgstr ""

msgctxt "user_agent"
msgid "User agent"
msgstr ""

msgctxt "user_agent_desc"
msgid "Agent presented by the application (if default will add infos)"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "ka_use_wake"
msgid "Keep alive awake"
msgstr "Wifi  활성 유지"

msgctxt "ka_use_wake_desc"
msgid "If activated keep alive will awake phone"
msgstr ""

#. Security
msgctxt "tls"
msgid "TLS"
msgstr "TLS"

msgctxt "secure_transport"
msgid "Secure transport"
msgstr "보안 전송"

msgctxt "secure_transport_desc"
msgid "Security mechanism for SIP and RTP"
msgstr "SIP와 RTP를 위한 보안 메커니즘"

msgctxt "secure_media"
msgid "Secure media"
msgstr "보안 매체"

msgctxt "network_tls_transport_port"
msgid "TLS Port"
msgstr "TLC 포트"

msgctxt "network_tls_transport_port_desc"
msgid "Port number to bind locally"
msgstr "로컬 포트 번호"

msgctxt "network_tls_server_name"
msgid "TLS server name"
msgstr "TLS 서버명"

msgctxt "network_tls_server_name_desc"
msgid "For multi-hosting server (optional)"
msgstr "다중 호스팅 서버 용(옵션)"

msgctxt "ca_list_file"
msgid "TLS CA file"
msgstr "TLS CA 파일"

msgctxt "ca_list_file_desc"
msgid "For example /sdcard/CSipSimple/myAuthority.ca"
msgstr "예 /sdcard/CSipSimple/myAuthority.ca"

msgctxt "cert_file"
msgid "TLS certificate file"
msgstr "TLS 인증 파일"

msgctxt "cert_file_desc"
msgid "For example /sdcard/CSipSimple/myCert.crt"
msgstr "예 /sdcard/CSipSimple/myCert.crt"

msgctxt "privkey_file"
msgid "TLS private key file"
msgstr "TLS 사설키 파일"

msgctxt "privkey_file_desc"
msgid "For example /sdcard/CSipSimple/myKey.key"
msgstr "예 /sdcard/CSipSimple/myKey.key"

msgctxt "tls_password"
msgid "TLS password"
msgstr "TLS 비밀번호"

msgctxt "tls_password_desc"
msgid "TLS password to private key file"
msgstr "사설키 파일을 위한 TLS 비밀번호"

msgctxt "verify_server"
msgid "Check server"
msgstr "서버 점검 요"

msgctxt "verify_server_desc"
msgid "Verify server's certificate"
msgstr "서버 인증서 확인 요"

msgctxt "verify_client"
msgid "Check client"
msgstr "클라이언트 점검 요"

msgctxt "verify_client_desc"
msgid "Verify client's certificate"
msgstr "클라이언트 인증서 검검 요"

msgctxt "tls_method"
msgid "TLS Method"
msgstr "TLS 메소드"

msgctxt "tls_method_desc"
msgid "Method for TLS transport"
msgstr "TLS 전송 메소드"

msgctxt "use_srtp"
msgid "SRTP mode"
msgstr "SRPT 모드"

msgctxt "use_srtp_desc"
msgid "Mode for Secure RTP"
msgstr "보안 RTP 모드"

#, fuzzy
msgctxt "use_zrtp"
msgid "ZRTP mode"
msgstr "전문가 모드"

#, fuzzy
msgctxt "use_zrtp_desc"
msgid "Mode for Secured ZRTP"
msgstr "보안 RTP 모드"

#. Media
msgctxt "audio_quality"
msgid "Audio quality"
msgstr "오디오 품질"

msgctxt "audio_volume"
msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

msgctxt "codecs"
msgid "Codecs"
msgstr "코덱"

msgctxt "echo_cancellation"
msgid "Echo cancellation"
msgstr "에코 취소"

msgctxt "echo_cancellation_desc"
msgid "Activate echo cancellation"
msgstr "에코 취소 기능 활성"

msgctxt "enable_vad"
msgid "Voice audio detection"
msgstr "음성 오디오 탐색"

msgctxt "enable_vad_desc"
msgid "Activate voice audio detection"
msgstr "음성 오디오 탐색 기능 활성"

msgctxt "snd_mic_level"
msgid "Micro amplification"
msgstr "미세 증폭"

msgctxt "snd_mic_level_desc"
msgid "Adjust the micro signal level (1 do nothing)"
msgstr "미세 시그널 레벌 조정(1: 조정 없음)"

msgctxt "snd_speaker_level"
msgid "Speaker amplification"
msgstr "스피커 증폭"

msgctxt "snd_speaker_level_desc"
msgid "Adjust the speaker signal level (1 do nothing)"
msgstr "스피커 시그널 레벌 조정(1: 조정 없음)"

#, fuzzy
msgctxt "snd_bt_mic_level"
msgid "Bluetooth micro amplification"
msgstr "미세 증폭"

msgctxt "snd_bt_speaker_level"
msgid "Bluetooth listening amplification"
msgstr ""

msgctxt "snd_stream_level"
msgid "Initial stream level"
msgstr "초기 스트림 레벨"

msgctxt "snd_stream_level_desc"
msgid "Set the initial level for audio stream (Android stream)"
msgstr "오디오 스트림 용 초기 레벨 설정(안드로이드 스트림)"

msgctxt "snd_auto_close_time"
msgid "Auto close time"
msgstr "자동 중지 시간"

msgctxt "snd_auto_close_time_desc"
msgid "Time to wait for close audio channel"
msgstr "오디오 채널 중지 대기 시간"

msgctxt "snd_media_quality"
msgid "Media quality"
msgstr "매체 품질"

msgctxt "snd_media_quality_desc"
msgid "Quality of the media stream (modify only if you know what you are doing)"
msgstr "미디어 스트림 품질(필요 시에만 조정)"

msgctxt "snd_clock_rate"
msgid "Clock rate"
msgstr "클록 속도"

msgctxt "snd_clock_rate_desc"
msgid "Audio channel frequency"
msgstr "오디오 채널 주파수"

msgctxt "snd_ptime"
msgid "Frame ptime"
msgstr "프레임 값(ptime)"

msgctxt "snd_ptime_desc"
msgid "Specifying lower ptime will normally reduce the latency"
msgstr "프레임값을 낮추면 전송 지연을 줄일 수 있음"

msgctxt "echo_cancellation_tail"
msgid "Echo cancellation tail"
msgstr "반향 신호 제거"

msgctxt "echo_cancellation_tail_desc"
msgid "Tail length of echo cancellation"
msgstr "반향 신호 제거의 꼬리값"

msgctxt "echo_mode"
msgid "Echo mode"
msgstr "에코 모드"

msgctxt "echo_mode_desc"
msgid "Algorithm for echo"
msgstr "에코 알고리즘"

msgctxt "codecs_desc"
msgid "Priority (0 is disabled)"
msgstr "우선 순위(0: 기능 정지)"

msgctxt "sip_dtmf"
msgid "DTMF mode"
msgstr "DTMF 모드"

msgctxt "sip_dtmf_desc"
msgid "How to send DTMF"
msgstr "DTMF 전송 방법"

msgctxt "use_soft_volume"
msgid "Use software volume"
msgstr "소프트웨어 볼륨 사용"

msgctxt "use_soft_volume_desc"
msgid "Use software volume instead of android volume"
msgstr "안드로이드 볼륨 대신 소프트웨어 볼륨 사용"

msgctxt "use_routing_api"
msgid "Use routing API"
msgstr "API 라우팅 사용"

msgctxt "use_routing_api_desc"
msgid "Try to enable that if audio is routing to speaker instead of earpiece"
msgstr "오디오가 이어폰이 아닌 스피커로 라우팅 되는 경우 기능 허용"

msgctxt "use_mode_api"
msgid "Use Mode audio API"
msgstr "오디오 API 사용"

msgctxt "use_mode_api_desc"
msgid "Try to enable that if audio is routing to speaker instead of earpiece"
msgstr "오디오가 이어폰이 아닌 스피커로 라우팅 되는 경우 기능 허용"

msgctxt "sip_audio_mode"
msgid "Audio mode for SIP calls"
msgstr "SIP 통화를 위한 오디오 모드"

msgctxt "sip_audio_mode_desc"
msgid "Change only if developers advise you to"
msgstr "개발자의 추천이 있는 경우에만 변경"

msgctxt "use_webrtc_hack"
msgid "Use WebRTC implementation"
msgstr ""

msgctxt "use_webrtc_hack_desc"
msgid "Implementation made by WebRTC team"
msgstr ""

msgctxt "do_focus_audio"
msgid "Focus audio"
msgstr ""

msgctxt "do_focus_audio_desc"
msgid "Disabling will result overlaps with music but may help with routing"
msgstr ""

msgctxt "micro_source"
msgid "Micro source"
msgstr ""

msgctxt "micro_source_desc"
msgid ""
"Source for micro. Choosing the appropriate value may improve echo "
"cancellation"
msgstr ""

msgctxt "has_io_queue"
msgid "IO Queue"
msgstr "입출력(IO) 큐"

msgctxt "has_io_queue_desc"
msgid "Activate Queue for input/output"
msgstr "입출력 큐 활성"

msgctxt "set_audio_generate_tone"
msgid "Tone hack"
msgstr "톤 해킹"

msgctxt "set_audio_generate_tone_desc"
msgid "Generate a tone before making calls"
msgstr "전화를하기 전에 생성 톤"

msgctxt "narrow_band"
msgid "Narrowband"
msgstr "협대역"

msgctxt "wide_band"
msgid "Wideband"
msgstr "광대역"

msgctxt "band_for_wifi"
msgid "Band type for wifi"
msgstr "와이파이를 위한 대역 타입"

msgctxt "band_for_3g"
msgid "Band type for 3G"
msgstr "3G를 위한 브랜드 타입"

msgctxt "band_for_gprs"
msgid "Band type for GPRS"
msgstr "GPRS를 위한 브랜드 타입"

msgctxt "band_for_edge"
msgid "Band type for EDGE"
msgstr "EDGE를 위한 브랜드 타입"

msgctxt "band_for_other"
msgid "Band type for other"
msgstr "기타 서비스를 위한 브랜드 타입"

msgctxt "codecs_band_types"
msgid "Connections bandwidth types for codecs"
msgstr "코덱을 위한 연결 대역 타입"

msgctxt "use_sgs_call_hack"
msgid "Use Samsung Galaxy Hack"
msgstr ""

msgctxt "use_sgs_call_hack_desc"
msgid "Pre set call mode to solve routing"
msgstr ""

#. UI
msgctxt "general_ui"
msgid "General user interface"
msgstr "사용자 인터페이스"

msgctxt "native_dialer_integration"
msgid "Native dialer integration"
msgstr "기본 전화 걸기 통합"

msgctxt "advanced_ui"
msgid "Advanced tweaks"
msgstr "고급 설정"

msgctxt "integrate_with_native_dialer"
msgid "Dialer integration"
msgstr "전화 걸기 통합"

msgctxt "integrate_with_native_dialer_desc"
msgid ""
"When dialing with native dialer you'll be asked if you want to use SIP or"
" mobile"
msgstr "전화 걸기 통합 로 전화를 걸때 SIP 또는 이동전화를 사용할 것인지 질문"

msgctxt "integrate_with_native_calllogs"
msgid "Call logs integration"
msgstr "통화 기록 통합"

msgctxt "integrate_with_native_calllogs_desc"
msgid "SIP calls will be merged (if possible) into native call logs"
msgstr "SIP 통화가 기본 통화 기록 통합됩"

msgctxt "dial_press_tone"
msgid "Dialing tone feedback"
msgstr "다이얼톤 피드백"

msgctxt "dial_press_tone_desc"
msgid "Play touch tones when dialing"
msgstr "다이얼 시 터치톤 플레이"

msgctxt "dial_press_vibrate"
msgid "Dialing vibrate feedback"
msgstr "진동 피드백을 걸기"

msgctxt "dial_press_vibrate_desc"
msgid "Haptic (vibrate) feedback when dialing"
msgstr "다이얼 시 진동 피드백"

msgctxt "start_with_text_dialer"
msgid "Text dialer"
msgstr "문자 다이얼 기능"

msgctxt "start_with_text_dialer_desc"
msgid "Start with text dialer"
msgstr "문자 다이얼 기능으로 시작"

msgctxt "use_alternate_unlocker"
msgid "Don't use slide answer"
msgstr "슬라이드 답변을 사용하지 마십시오"

msgctxt "use_alternate_unlocker_desc"
msgid "Use buttons instead of slide to take incoming calls"
msgstr "수신 전화 시 슬라이드 대신 버튼 사용"

msgctxt "keep_awake_incall"
msgid "Keep awake while on call"
msgstr "전화에 깨어있는 동안 계속"

msgctxt "keep_awake_incall_desc"
msgid "Fixes if you get choppy sound when screen turn off while in WIFI call"
msgstr "와이파이 통화 시 스크린이 꺼질 때 음성 끊김 교정"

msgctxt "use_partial_wake_lock"
msgid "Use partial wake lock"
msgstr "부분 웨이크 잠금사용"

msgctxt "use_partial_wake_lock_desc"
msgid "Ensure CPU is always running for the application (drain battery)"
msgstr "CPU가 해당 응용 프로그램을 위해 작동하고 있는지 확인"

msgctxt "log_level"
msgid "Log level"
msgstr "기록 수준"

msgctxt "log_level_desc"
msgid "Log level for debug between 0 (none) and 5 (verbose)"
msgstr "디버깅 기록 수준: 0~5"

msgctxt "integrate_with_native_music"
msgid "Integrate with Music application"
msgstr "음악 응용프로그램과 통합"

msgctxt "integrate_with_native_music_desc"
msgid "Disable it if you use another music application than the official one"
msgstr "추가적인 음악 응용프로그램 사용 시 기능 차단"

msgctxt "ringtone"
msgid "Ringtone"
msgstr "벨소리"

msgctxt "ringtone_desc"
msgid "Default ringtone for SIP calls"
msgstr "SIP 통화 시 기본 벨소리 사용"

msgctxt "prevent_screen_rotation"
msgid "Prevent screen rotation"
msgstr "화면 회전 차단"

msgctxt "prevent_screen_rotation_desc"
msgid "Avoid rotation of the screen and keep in portrait mode"
msgstr "화면 회전 차단 및 세로 모드 유지"

msgctxt "gsm_integration_type"
msgid "Mobile phone integration"
msgstr "이동 전화 통화"

msgctxt "gsm_integration_type_desc"
msgid "How the application uses your mobile phone (or not)"
msgstr "해당 응용프로그램의 이동 전화 활용 방법"

msgctxt "invert_proximity_sensor"
msgid "Invert proximity sensor"
msgstr "전환 근접 센서"

msgctxt "invert_proximity_sensor_desc"
msgid "May help on some devices when manufacturer inverted near and far"
msgstr "제조업자가 제조 업체가 근처에 거꾸로 때까지 인 경우 특정 기기에 대해 도움 제공"

msgctxt "theme"
msgid "Theme"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "theme_desc"
msgid "Theme for the application"
msgstr "음악 응용프로그램과 통합"

msgctxt "obtain_themes"
msgid "Obtain more themes"
msgstr ""

msgctxt "obtain_themes_desc"
msgid "Get themes apps on the market"
msgstr ""

msgctxt "display_icon_in_status_bar_nbr"
msgid "Display number in status bar"
msgstr ""

msgctxt "display_icon_in_status_bar_nbr_desc"
msgid "Display the number of registered accounts in status bar"
msgstr ""

#. Fast settings
msgctxt "android_integration"
msgid "Integrate with Android"
msgstr "안드로이드와 통합"

msgctxt "android_integration_desc"
msgid "Integration with native dialer and call logs"
msgstr "기본 다이얼러 및 통화 기록과 통합"

msgctxt "availability_profile"
msgid "Availability profile"
msgstr "이용 가능성 정보"

msgctxt "always_available"
msgid "Always available"
msgstr "항상 이용 가능"

msgctxt "always_available_desc"
msgid "Will use battery but incoming calls are always received"
msgstr "배터리 사용, 모든 수신 전화 연결"

msgctxt "wifi_available"
msgid "Available on WiFi"
msgstr "WiFi에서 이용 가능"

msgctxt "wifi_available_desc"
msgid "Availability of incoming calls based on WiFi profile"
msgstr "WiFi 프로필에 따라 수신 통화 이용 가능"

msgctxt "never_available"
msgid "Only for outgoing"
msgstr "발신 전용"

msgctxt "never_available_desc"
msgid "Activate the SIP client automatically when necessary"
msgstr "필요 시, SIP 클라이언트를 자동으로 활성"

msgctxt "availability_tg"
msgid "Mobile data availability"
msgstr "이동 데이터 이용 가능"

msgctxt "tg_allowed"
msgid "I'm allowed to use mobile"
msgstr "이동전화 사용 허용"

msgctxt "tg_allowed_desc"
msgid "Your carrier allows VoIP over your mobile data connection"
msgstr "통신사업자가 이동전화 데이터 통신을 통해 VoIP 허용"

msgctxt "codecs_availability_text"
msgid "Only available if sip is currently registered"
msgstr "SIP가 등록되어 있는 경우에만 사용 가능"

#. Calls settings
msgctxt "auto_record_calls"
msgid "Auto record calls"
msgstr "통화 자동 기록"

msgctxt "auto_record_calls_desc"
msgid "Record calls as soon as connected"
msgstr "연결과 동시에 통화 기록"

#, fuzzy
msgctxt "support_multiple_calls"
msgid "Support multiple calls"
msgstr "발신 전화"

msgctxt "support_multiple_calls_desc"
msgid "Allow conference and multiple concurrent calls"
msgstr ""

msgctxt "expert_preferences"
msgid "Expert mode"
msgstr "전문가 모드"

msgctxt "advanced_preferences"
msgid "Advanced mode"
msgstr "고급 모드"

